有冇人最近呢幾話hunter已經完全睇唔明

人物太多，十幾個王子每個念獸都唔同能力，每個既能力仲要異常複雜又多rules，複雜得黎又未完全清楚，仲要有d王子自己又有能力，又要唔知係王子能力定念獸能力，然後人物關系又極複雜，每個王子身邊堆護衛都有間諜，讀者又唔知邊個間諜知邊個唔係間諜邊個係間諜要，然後有d護衛又有念能力有d又冇能力有d本身冇能力但係俾王子變到有能力有d本身有能力又係到扮冇能力，然後跟住每個王子同護衛背後又有不同派系，下層仲要有旅團同黑社會一堆人未講住，仲要一年得十話唔睇番晒以前d話數根本唔記得邊個名打邊個樣。

今集最尾則邊寫"他究竟都做了些什麼，又知道些什麼呢"，仆街我都想問富奸呀

利申：自知唔岩睇已經番左去睇無腦one piece唔洗叫我棄書

連登神作你都敢屌
樓主走先 我幫你頂住

唔該晒，我走先

唔洗睇得明

呢D廢話 唔洗理

反正之後都會打打

淨係睇打架 邊個打贏邊個 咪得

停一停又要再睇過
根本唔記得佢畫左咩,字又多
而家真係唔敢睇

越來越似龍珠

初期悟空同地球人打，都係55波
而家1隻手指可質死人

遲d 小崗地球都打得爆

啲字多到砌唔返個故事

冇睇好耐

冇唔明wo

咁又唔係
龍珠只計戰力 唔洗跟規矩
而且不斷推進就不斷提高戰力 後期除左比達 啲朋友完全跟唔上
但係睇hunter就真係跟晒規矩
蟲王之後戰力都冇繼續屈上去
又或者冇清楚比較戰力
係鬥智多

我次次睇都係自己化簡佢嚟睇

Live睇唔明唔緊要 好快會有一年時間比你重睇慢慢理解

其實你唔洗明晒d關係 你明個故事走向未得

點解第九王子測試能力要叫個兵去到第(唔記得左幾)王子門口前面用槍自殺驚動所有人咁大陣象？

等出動漫就會明返

小剛無哂念now

叫基仔細妹出來咪有返

仲可以遜間移動都得

9估，兩個原因
1.想試個兵仔用人身體自殺左之後靈魂會番本來身體定點
2.同時借第一王子下屬係第七王子門口自殺一事砌生豬肉話係第七王子落手

睇唔明正常，太多野要消化，番睇再番睇就得

其實複雜係人物關係
念能力睇唔明都唔會影響到你理解主線劇情

基仔個妹基本上往後都唔會出場，就算出場都唔會再用能力，最多過場一兩句。
純粹係為解小岡太強制約同埋引線去黑暗大陸先有基仔個妹咁既角色姐，等同係解迷任務既一樣中途道具，基妹能力已經同強弱無關，邊可能會再用能力。

至於小岡冇左能力，岡仔老豆咪講左係暫時既後遺症，佢仲有念係身只係變番普通人咁感覺唔到念，要用念就要由頭學番起。

富奸係懶，但佢作野make sense 既，點都唔會有打爆星球果種吹大戰力既情況出現

嗰班垃圾王子講到好似蟻王3 護衛咁勁， 吹得太大！

已經冇再追

等動畫

未解釋
你咁問同問古仔點解可以兩星期內教到d人識念
或者係問點解女護衛開左槍 4王子又唔死之類既問題一樣
就係未解釋

其實一開心講黑暗大陸已經冇明白過佢講乜

利申 中文拎1

你有好多時間去睇明套小說講咩

弱

諗住出完一篇先再睇
睇下停下咁真係好煩

on9先追hunter連載，哩一篇未完我都唔會開始睇
一篇可能要分開追10年我真係頂唔順

想睇個漫畫 點知好似睇小就咁

唔係睇唔明，係已經冇耐性去睇明佢，閒角太多～

今集咪講左

你睇下回覆時間

笑左 不過停刊前肯定寫唔哂啦

好明顯喎 點解會唔明
第一王子隻兵喺自己地方無拿拿失去聯絡或者死咗
咁第一王子咪有理由造鳩你
而家送佢過隔離房當住咁多人面自殺
咪個個都證明到唔關第九王子事
乜原來呢個都要解釋架

睇唔撚明啲關係就跟唔到條主線

證明左話自己冇唔明既人其實好可能根本唔知自己原來都係睇唔明

小岡搵到爸爸咪當完囉
個心會好受好多

你有冇試過打麻雀打到破產？冇就梗係唔明

大把方法有番啦

小岡搵到老豆我就當佢完左

堆二打六反正都係死，唔使識分

個風格轉得太勁 天空競技埸/旅團篇個陣精彩得嚟又有深度 蟻王篇嘅念能力特登做嚟講故仔都算 去到呢一篇好似文字game咁 真係頂唔順

不過有班死忠無限護航 富奸佢以後寫字就得架喇

本身團長對希索加畫得好好
團長又多技但解釋得好清楚, 仲要邊解釋邊畫打鬥, 唔會悶

上到船呢班王子啲念能力真係為寫而寫, 亂到七彩

唔是好睇得明
等睇動畫算

睇唔明唔緊要
齊足十話後肯定又休刊
到時大把時間諗

多字到唔想睇, 而家我睇漫畫定小說

蟻王之後已經放棄左唔睇，幾佢完自再睇（如有機會佢劃得完 ）

蟻王之後已經放棄左唔睇，等佢完左先再睇（如有機會佢畫得完 ）

文字太多又複雜
D西裝友個個差唔多樣, 好易唔記得邊個打邊個

佢無講錯喎，除左想測試自己既能力外，確認自己推論果4條rules 邊條先係啱之外
仲有個原因就係驚比第一王子搵把柄做佢
所以先去其他王子房門自殺，證明唔關佢事